阿聯猶轉機方唔方便？

我fd諗住搭阿聯猶去英國
但買左之後開始擔心唔識轉機 （佢未搭過飛機)
我自己搭過一次 但全程跟足指示牌無咩難度
所以我都唔知有咩注意地方講佢知
聽人講有時去第二個gate要搭地鐵
想問下各位覺得有啲咩要注意

有服務可以叫航空公司全程搵個空姐帶佢上機轉機
不過通常係唔識英文既阿婆先用

睇你係邊轉
上次得一個鐘係杜拜轉機
要轉terminal差啲趕唔切

係咪落機求奇搵個空姐就得
佢話訂飛陣無

通常落機都要check一check手提行李
跟住搭無人駕駛列車去返轉機個閘口
個閘口喺A/B區嘅話 就好易搵
C區就要行好撚遠
搵閘口就自己睇牌對航班編號
轉機有兩三個鐘就可以慢慢黎
一個鐘就要行快兩步
香港delay咗唔使驚
去到佢會有指示
叫你去counter攞張新機票上最快出發嗰班機 (冇記錯會係check行李前就攞咗)

好方便
揀啲有4個鐘轉既咪好啲
又可以行下買下野

杜拜好撚方便喎

佢女仔第一次遠行同轉機 我諗佢有啲擔心姐

Thank you 好詳細

過幾日我都要係阿聯猶轉機

hi 終於轉會啦？
其實哥個我女友黎 1月8日黎英國搵我
但我9號考試

Between 我寫緊篇essay仲有700字寫完 遲少少覆pm sorry

講多少少先 如果兩程都係emirates就easy la
我之前emirates轉fly dubai就要坐shuttles去另一個terminal
上車位有d亂 因為同落機搭shuttles落車係同一個位
又唔係架架都得 要等佢指示 人又多 困死係果個位

之前阿聯猶杜拜轉機，等候over 4 hrs 係可以攞餐卷食野

估到